點解D反社會人格警犬對住雜種就成個女人咁, 對住示威者就好似喪屍咁?

睇下隻警犬2隻前腳, 屌, 唔講以為係狗乸 (女警), 屌你老母, 做男人做到你咁真係可以死撚左佢, 連雜種都唔撚信你係警校畢業

奴才喺主子面前可以有咩尊嚴？

你係唔係傻架 咁都要問 你對老細會唔會好似喪屍。

香港的官員，面對共黨老幹部，醜態百出，連習近平總統在諷刺他們也不知道。習近平總統一看到那位警員的手勢交叉在腰部露出的不安及嬌柔，像個小女孩，就知道港共選出來的警員樣板，根本不配做警察。

警察向上級匯報，必須肅立的。雙手垂下！這是最基本的軍訓。故此，習近平總統問他是不是正式錄取的警察，認為他根本未上過警校。這位警察，從側面看，還以為是個女警。

之後，總書記就冷言冷語諷刺警務處長了。如果陳雲不講出來，警務處長也不知道自己做錯了什麼。犯罪率弄得很低，還給總書記冷笑。

好似皇帝 見錦衣衛咁